唔好再話要休息 休息點對得住我哋手足

政府就係想我地分化 休息 係咁叫d mon post狗分化我哋 要我哋休息

星期一至五 繼續 ！！！

星期日？

Pish